自從紐約地鐵暴動之後Twitter 風向大轉變緊

我一個reply，下面好多tweet 覺得警狗濫捕，暴力冇問題

求下你地關注下國際陣線

比個twitter黎睇下

可唔可以講下紐約發生左咩事?

NYPD 衝入 Brooklyn metro 打人

姐係點 無留意外國新聞

sor 即係你想我地點?

搵唔到你d片

個twitter淨係見到d人笑個警

都係手無寸鐵嘅protestors, 同我地太子831好似

Twitter search #NYPD

幫下手

link?

美國藍絲咋嘛

831翻版

Joker

平衡時空？CNN話有人反警暴示威
Hundreds gather in Brooklyn to protest the NYPD after a violent subway video

831

Show Blocked User - 哥本哈筋

全部人再推831
同死咗人嘅分析

尋晚旺角班狗俾人撚到

幫乜野？
都唔知你想點

樓主五毛黎

起左樓主底先啦 風向5毛黎

拉

Pull

屌你老母 彈撚開啦